有D人講野成日都講「唔係呀」、「唔係呀，應該。。。」

真係好想回應：「唔係你老尾臭hi！」
然後城大式翻台走人。

唔係呀，我覺得咁樣冇咩問題喎應該

唔係啊，但其實係

5系牙＝＝” @%